法國呢排兄弟好sensitive

每一張圖嘅每個角落都用放大鏡再zoom大黎睇
唔知佢係咪呢排太鍾意角落生物
一見到d嘢就大驚小怪
是咪應該帶佢去做body check？